[突發] 反送中 Timeline 正式上線了

大家好，我地係香港一班唔敢上前線既IT狗，最近見到班警犬開始失控，加上之前有好多位巴打都有提議，所以諗緊會唔會有一個網站可以將所有野記低，最後就整左呢個網出黎。

（打算係專題講警察暴力，暫時redirect to ）

而家暫時得2個功能：
1. 睇即時同過去新聞係關於 (反送中/遊行/警察)
宜家每日既新聞都好多，經常會睇到幾個鐘前已經唔update既資料，我地網站已經自動拎嗮下面六個網站既新聞，並且按時間倒序顯示，一入去就可以睇到最新既新聞
2. 遊行歷史

目前新聞來源：立場新聞、NOW TV、RTHK、蘋果日報、有線新聞、香港 01

網站會自動拎最新既新聞，過濾內容後會用時間線方式顯示出黎，網站唔會直接展示新聞全文，只會顯示Link、圖同簡介俾大家Click入去睇。
btw 而家仲係 Beta 緊，應該會有好多Bugs，歡迎回報問題

仲有好多好多野仲製作中
例如：
1. 用Timeline展示不同時間、地點發生既事（圖/片），時序（呢Part需要資料收集）
2. 展示警暴相關圖片、影片、新聞（專題頁）

未來會繼續整合警暴資料，做警暴timeline專題，及整合各種文宣圖/片予公眾瀏覽
最後，歡迎大家幫手整合資料，提供資料，有咩諗法都可以同我地講

TG: me0wL

希望你可以BLUR曬 參與前綫行動
但未遮蓋好自己容貌的抗爭者
THANKS!

大家放ig記得#hongkong

個tag無一個關反送中事

全部唔係女就係啲中國account

因為啲圖全部都係係新聞網拎落黎，所以應該做唔到張張 blur 晒，但係如果見到有邊篇影得好清楚，擔心既都可以叫我地DEL

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

感謝你地付出咁多時間心機

小心個網俾d狗做charge 人證據

推

多謝 一直都期待緊呢樣野

好似好有心 支持及謝謝！

標示呢樣野會研究下，多謝你既意見

push

818見

支持!
警察暴力大約幾時會出?

我地都做緊timeline, 不過係interactive 版

多謝

nice stuff

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

正!

應該都要幾個禮拜，因為而家呢個Project得2條友做，收集Data都要番啲時間

點 interactive 法，可唔可以講多少少

支持

希望有個open issue既位(小氣簿)
提提大家政府/黑警有咩問題未回應
小到胡椒槍使用守則
大到元朗恐怖襲擊

如果見到有邊篇新聞擔心既可以同番我地講，我地會Del番個Post，同埋畢竟我地全部Data都係係啲新聞網拎落黎，如果唔由源頭開始 Del 好似成效又唔大

IT dog表示支持

本來想叫連仔
出個台專放史實

可以起底睇我個post
短期用tikitoki呢個platform, 想做到透過category同hashtag, 俾user設定想睇嘅event, visualize唔同事嘅時序關係

長遠係build up自己platform, 可以做埋multi sub timeline, 甚至將唔同資訊以timelone方式visualize, 例如侵侵twitter+陳雲facebook+中國政府related news

add左入TODO list, 多謝你既意見

因為唔知你遲d會唔會收集埋坊間既相、片 琴日有個post講起狗charge人要自己搜證 唔好以為幫手搵片會幫到義士 所以提下大家小心

btw thanks

收到，我地會係呢方面小心啲

加油! 支持你地

多謝你既資料

G持

多謝你

多謝巴打

g持

終於有人整了，謝巴打

好勁，近排發生好多事有D細節同報導都唔太記得，巴打加油

自己server 就小心被大陸hack
建議放上wiki

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818 維園見

我無野講

如何幫手整合資料，提供資料?
我們團隊已TG 你

正

巴打好波

我有個諗法 會唔會加埋大陸官媒斷章取義既新聞

可以比d有良知但係唔知香港消息既大陸仔睇到 等佢地睇清楚真相同時令佢地同情香港 少個敵人多個同路人

有得諗

721 811

終於有！等左勁耐

呢個幾星期都諗整一個反送中Timeline，但唔識IT

人手置頂

幫推

麻煩晒樓主團隊

816㩒錢 816遮打見 818維園見

如果有興趣既可以幫手收集下黑警啲事蹟

推啊

Push

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

整緊

可惜冇英文報版，畀唔到外國人睇

推 it狗hoball
可唔可以加多d source，有時明報 東方都會出有用既報導

巴打好有心
推

感謝你地

其實唔介意嘅可以有埋共報黨報，可以知己知彼百戰百勝

唔明

多謝巴打
mark低先一直都想搵
好奇一問, 網頁頂頂綠色一點點係做咩?

個Heatmap係用黎大概show番邊段時間有最多關反送中既新聞

可能有D唔關事既post中左個filter

會慢慢加多啲source

推！

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

正評G持

9/6至4/8警察行為全記錄

新post: [突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

留名跟進
823人鏈

Bookmarked! Very nice!

推推推推推推推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

會唔會有人幫手做到英文翻譯

兄弟爬山

bump
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

支持！要推出去比更多人睇

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

如果整到有地圖但用Timeline形式就正

正野 推爆

正打算呢排整個真實版timeline

好正 五大訴求 缺一不可

希望有埋英文

搞緊

有用
推

bookmarked

感謝

Tui

推 一定要詳細記載
建議可以加d圖輯 save低d感人/震撼嘅相或者片
Save 低相關文宣 訪問 source
而且要定期backup
光復之後會係博物館嘅重要收藏

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！